點解咁都比人打？

是咁的
識左幾個新朋友
就問下佢地讀咩喇 佢地就話讀space
作為幽默小王子既我就回左句
我都算係Space 但係我Nasa本部
之後就......

利申：依家仲係醫院訓緊

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

多謝巴打既賞識

大家出黎評下理

有無人係到

你nasa都有分部，好似nasa 香港space 分部同本部唔啱

仲要大大聲抵你俾人打

唔係掛